{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Fitxa de professorat","text":""},{"location":"#contacte","title":"Contacte","text":"<ul> <li>Paco Galera</li> <li>Cap d'estudis</li> <li>Departament d'Inform\u00e0tica</li> <li>IES Jaume II el Just, Tavernes de la Valldigna</li> <li>Atenci\u00f3 a fam\u00edlies: Pr\u00f2ximament</li> </ul> <p>Cita pr\u00e8via</p> <p>\u00c9s recomanable concretar cita previa amb anterioritat mitjan\u00e7ant qualsevol dels seg\u00fcenta canals:</p> <p> Correu Electr\u00f2nic</p> <p> Web Fam\u00edlia</p> <p> Tel\u00e8fon del centre: 96.282.99.95</p>"},{"location":"#moduls-2025-2026","title":"M\u00f2duls 2025-2026","text":"<p> Programaci\u00f3 - 1DAWsp</p>"},{"location":"#altres-moduls","title":"Altres m\u00f2duls","text":"<p> Xarxes Locals - 1SMX  Serveis en Xarxa - 2SMX  Programaci\u00f3 - 1DAMsp</p>"}]}